[FF] 北韓唯一嘅肥仔死後 香港或見曙光

北韓領導人一死
南韓即刻李承晚上身 實現當年武統北韓嘅諗法
今次38線冇蘇聯
南方冇戰機埋伏
北方冇支那人民志願軍

己方則有美軍助陣
台灣話唔定都會幫忙搞搞震
算係還當年做左自己替死鬼嘅一個恩

特朗普再問米搵埋杜魯門
決定進攻東北之後殺埋落北京
今次由台灣 韓國 美國再次割據支那

支那RAP
1949-2020

呢個時候 香港終於可以宣布獨立

ff完
可以訓了 民主進程又邁進一大步

牙早咪能燈-.-

ff 下好，點會打， 北韓冇價值，勞民傷財

死咗一個金仔仲有千千萬萬個金仔
政權就是如此

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!